{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57488&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성1박2일펜션"
    },
    "text": "当宿は海の展望客室を保有しております。 周辺には鳳浦海水浴場と鳳浦港があり、徒歩で移動できます。 また、雪岳山は車で約25分の距離に位置しています。 バーベキューの利用案内では、海C401、海C402、海S403の客室ではテラスで炭+グリルバーベキューが可能で、海B301、海B302、海B303の客室ではザイグルを利用した個別バーベキューが可能です。 この他の客室は客室テラスバーベキューが不可で、屋外の共同バーベキュー場をご利用ください。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 入室可能な客室は雪岳Aタイプと家族ルームAタイプです。 駐車可能台数は計10台までで、追加駐車は鳳浦海水浴場の駐車場をご利用ください。 バーベキュー施設は炭+グリルを利用し、2人基準価格は5,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場と鳳浦港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "海C401、海C402、海S403の客室ではテラスで炭+グリルバーベキューが可能です。海B301、海B302、海B303の客室ではザイグルを利用した個別バーベキューが可能です。他の客室では共同バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。駐車可能台数は計10台までです。追加駐車は鳳浦海水浴場の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "雪岳Aタイプと家族ルームAタイプの客室でバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何を利用しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭+グリルを利用します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準価格で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューエリアを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の施設が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 485
    }
}